[ios/an/web]HKJC香港馬會(1) 全港最多人玩嘅手機遊戲，仲唔一齊玩？

ios:

an:

web:

副本有d難打，今晚我唔課金住了，大家參考下攻略

川迪win
曼聯 盤
博洛尼亞 盤
多蒙特 半場win
梅斯 角細
畢爾包 盤
賓菲加 盤
學生隊 盤
山度士全場大波
葛度古爾斯 盤

應該係全港最賺錢嘅APP

銀行app屌打啦

川迪win ✅
曼聯 盤 ✅
博洛尼亞 盤 ✅
多蒙特 半場win❌
梅斯 角細✅
畢爾包 盤✅
賓菲加 盤✅
學生隊 盤❌
山度士全場大波✅
葛度古爾斯 盤❌

昨日副本攻略小勝，今日再努力

緊急攻略通知
河內FC 盤